mon住個whatsapp

睇住佢on off on off on off on off on off
但就係唔覆我

要覆一早覆

直接打比條八婆
唔聽就上門搵佢

dllm 我都係

唉 屌

早d訓啦

Mon到而家
佢實同人傾得好開心啦

訓啦傻鳩

N9o

我都試過
日mon夜mon
咪以為熄左last seen 我就唔知你有冇on過啦

比你知佢有on過又如何

忽冷忽熱咁
一時可以好曖昧 一時就唔撚覆
屌

你岩一時又會秒回

佢瞓咗
我望住個mon
等一個不會來臨既快樂

我見佢覆到唔想覆我先唔覆咋 咁有冇做錯

搵句野end topic + say gn
=perfect

你啲毒撚真係好恐怖
人地唔覆你就moon撚住人幾時on
成件事好心寒

恐怖得過你個人妖？

屌 咁都認得

mon完又點姐 知道佢唔覆你又點姐
咪又係盞自己唔開心